聽日考 Dse 呀！

4月1好似愚人節黎，點會考試？